青島餃子難食咗

有冇人有食開青島餃子
由細食到大都覺得好好味
最近發現變左質 勁難食 個皮勁厚 好似食緊粉錦個餡又冇咗以前獨特嘅味道
唉 好惆悵 咩都變曬

btw各位打打有冇咩好食餃子推介

大阪王將

如果冇記錯 入面好似有蛋小弟戒緊口

公仔煎餃

公仔麵出㗎？

自己search 左原來係樓主講緊既餃子同一樣嘢黎，自從非洲豬瘟冇食好耐了。

你都鍾意食呢 我都好鍾意食呀冇食好耐就啱啦 留返個好回憶係個心道以前唔好買尼食啊

不嬲都覺得好難食
鐘意食民豐韭菜餃
煎真係世界級

依家先難食咋！！！
嘩韭菜正 搵日試吓

民豐啲嘢係唔錯

不過藍店不了

細個成日食
但食食下唔知點解食完個口留住陣味好想嘔
之後就唔再食佢lu

opps 唯有等光復香港後再試

笑死 我明 好似有陣椰味係道

藍咩？唔係台灣太太？
我試過着光復香港T入去佢都好友善啊

同感 前排蒸黎食心諗個皮硬左咁多

係囉係囉！！！我上次唔憤氣 me哂佢啲皮 啲肉用嚟撈飯不過係唔好食既

759有一隻餃子個包裝寫住山東青島直送，好食，不妨試下

係啊而加個皮勁難食囉
btw最近食緊隻韓國牌子既粟米餃幾好食
我係taste買

arhahahaa 都有青島兩個字
好啊好啊 一定試感謝你～～～

咪係！！
係咪個隻有白菜豬肉 青瓜豬肉嗰隻餃子？

唔知幾時開始個皮唔同晒啦，難食到，連佢隻牌子嘅小籠包都變左屎咁難食

依家皮厚肉少

三隻味都好食，皮薄過xx碼頭牌好多
去大間d既759會容易d搵到

係果個牌子啊！
個包裝綠色架嘛